煎野唔落油得唔得？

想食得健康同好味

煎咩？

光波爐得
偉大既發明嚟
煎三文魚同雞一滴油都唔洗落

煎咩？蔥油餅可以

點解唔得
黐底自己解決

煎蛋，低脂肉，三文魚排同埋雪藏魚柳

低脂肉，蛋，雪藏魚柳，蛋，三文魚排

點都落少少防黐底，煎蛋唔落油點煎？

本身有油嗰啲材料唔落油都得，例如三文魚，但蛋本身冇油就唔得

低脂肉類果堆如雞胸肉咁
唔落得唔得？

佳能煮食紙

其實可以
唔痴底咪得

放晒落焗爐由佢自生自滅

落啲健康既油咪得
一啲油都冇先唔健康

例如邊d?
全部好高卡路里

地溝油

雞胸慢煮啦

唔落油煎燶硬
想健康就蒸啦 好味啲就慢煮

之前睇電視節目講油可以幫助腸道運動

你既觀念完全唔正確
我建議你google下先好減呢樣減果樣
連基本去維持新陳代謝身體運作既熱量都唔夠既話仲唔健康

以前識得個人要減肥
餐餐食沙律白烚雞胸肉
唔落油鹽糖
持續差唔多一年之後搞到入醫院
出院至今都係成個殘樣

笑咗